我讚成以後所有民建聯刀手斬市民都一律交俾郭偉健大法官去審

想聽高尚情操

民建聯刀手個個食偉哥，手起刀落

點止呀！仲要比佢哋攞好市民獎，政府即刻請佢哋入政府各部門做乜乜助理，月薪十萬以上，咁先可以表揚呢班人嘅高尚情操㗎嘛！